Son孫興斃吹奏區

依球同絕殺德國果球一樣咁濟

根本係歷來最勁黃種人，話咩中田英壽，park 勁d 果d 都係老屎忽

Son係歐洲入面已經係一線翼鋒

一線SON

星爺 當年 係同傑斯 c朗 史高斯 爭位踢

係

工兵同創造型球員爭位？

暫時入波多過丁力 拿卡 真心好勁

又咪比麥佳亞狗咁撚

唔夠揪走去恰evans 正宗東亞病夫

當年捷西斯拿華斯喺國家隊同沙維小白施華爭位踢

中田英壽或者有得比
始終唔同位而且意假當時係最強聯賽
但話Park勁過Son既應該只有獌

星爺mark死美斯
英超歐聯功臣

仲係曼聯核心主力

PARK 算9數啦
中田>Son>Kagawa>Honda

唔同位唔同功能點比
son勁在突破埋門
park勁在效率覆蓋率
nakata勁在vision組織攻擊
3個都做唔到其他人嘅功用
不過son的確已經追到佢地嘅level

真係笑大人個口

可惜冇盃 幾勁都冇用

吹撚到Honda 都勁過Park

冇一個係識波
我地武球王真係笑而不語

呢2個幾月根本靠son保住熱上前4

honda 有D咩實績
日本隊又CARRY 唔起,踢俄超,意甲個時又無料.而家仲踢緊澳假
其他幾個都叫風光過
中田起碼叫有意甲
香川又係德甲威過兩季

不過打前永遠都值錢d
同埋難度真係相對上都會高dd

只計打前嘅亞洲人黎講
孫應該都真係算前無古人？